邊面人多就邊面，係咁簡單

推